根本剪短鋼根單野 工程撚只係想第時食天價維修

佢地只係要錢姐 一定唔會攪到有人命傷亡/要成個站停駛.